《 變種特攻 》上太空 X教授磁力王妖后全數回歸

《 變種特攻 》系列去年結束了前傳《 異能第一戰 》、《 未來同盟戰 》、《 天啟滅世戰 》三部曲，完整地交代了X教授、磁力王、妖后、藍獸四人之間的瓜葛。全新電影《 X-Men: Dark Phoenix 》 將於2018年下旬上映，重新演繹靈鳥化身成為「 Dark Phoenix」的故事。電影將會由《 變種特攻 》系列監製 Simon Kinberg 執導，故事設定發生於1991年，當然會由年輕版的靈鳥、鐳射眼、暴風女神、黑丑等角色擔任主角。

不過驚喜的消息來了：電影公司宣佈《 天啟滅世戰 》的主要角色將會全數回歸，包括占士麥艾禾飾演的X教授、米高法斯賓達飾演的磁力王、珍妮花羅倫絲飾演的妖后以及尼古拉斯侯特飾演的藍獸！他們曾說過約滿後要「繼續在一起」才願意參演未來的《變種特攻》系列電影，現在可以說是如願以償。可是，回歸角色名單上暫時未有大受歡迎的快銀（伊凡彼得斯)。

Marvel 漫畫中大受歡迎的故事主線《 Dark Phoenix 》講述靈鳥成為宇宙強大力量「Phoenix Force」的宿主，後來失控成為「Dark Phoenix」與 X-Men 為敵。這個橋段其實早於首個《變種特攻》三部曲被使用過一次，但因為偏離原著漫畫發展太遠而不為粉絲接受。今次《 X-Men: Dark Phoenix 》終於有機會讓靈鳥與一眾變種人闖進太空，接觸外星人，就像原著漫畫一樣，試圖挽回漫畫粉絲的信心。

更驚喜的消息來了：電影公司屬意由謝茜嘉謝西婷飾演外星人帝國 Shi’ar Empire 的皇后 Lilandra Neramani。Lilandra 除了在《Dark Phoenix》中擔當著相當重要的角色之外，她亦是X教授的情人之一，與X教授有過一段刻骨銘心的「太空之戀」。如果 Lilandra 落實由謝茜嘉演出，將有機會是她與占士麥艾禾繼《離開他以後》/《她消失以後》再次飾演情侶！

《 X-Men: Dark Phoenix 》預定於2018年11月上映！

外星人

快啦

他們曾說過約滿後要「繼續在一起」才願意參演未來的《變種特攻》系列電影

屌你正呀喂！

又要keep坐個光頭

90s版狼人會去左邊？
上集走左出來播

睇下張poster
JL 又大頭既話就不了

邊個知
睇結果佢最終比pro x執番去教history
但可能以後都冇呢HJ做狼人了
條線應該就咁斷左

無啦都話唔拍
當條timeline改左囉

呢個Jean可唔可以執好個造型先拍
all back好唔掂

JL可唔可以唔好再出現比佢搞到我好唔鐘意Mystique

Phoenix saga 呢啲咁經典嘅故事，如果再拍衰嘅話，Fox 唔好再搞Xmen 啦⋯⋯

JL做個垃圾妖后當自己係咩大牌

聰明在拉埋prof x magneto落水 三個一齊請

唔叫佢地三個老人家返黎得後生果班點撐得起

Jessica chastain

未來篇個幾個mutants有冇機會出返黎？姐係Blink呀Bishop個啲
幾中意個team人

有拍電視講番未改變之前既未來早期，仲未係2023個時
有後生Blink

X-Men 劇集gifted

係得後生果班喎

拎完影后之後佢勁多戲份都好似格硬比落去咁
搞到勁反感妖后個角色
等睇新一集又係咁

佢話天啓出場果班

好想睇上集用劍果條女
好撚正

有cg唔洗再染藍

後生果班大部分CASTING都唔好。最主要CYCLOPS同JEAN

JL以為自己幾大牌咁，得罪講句mystique係英雄片入面最易轉演員既角色。

靈蝶 psyco

無銀快姐係咩意思 ?

根本為左quick silver先會去睇上兩集

最撚好睇就係time in a bottle 果幕

Yes, 覺得sweet dream已經冇左果種震撼

個幕佢快到。。。爆炸一刻可以來回走五六轉其實佢異能係咪應該改做時間停止

老老實實 妖后個角色first class, days of future past劇本都用得好好
係真係係個故事入面有意義 唔係行行企企搞下笑懶型個種
唔明點解有人話夾硬
不過唔駛搵JL做就正 可以慳返好多人工

天啓呢？

psylocke

冇快銀罷睇

sophie turner

始終都係鐘意成年版嘅演員

做得咁好

咪啦 又出 拍到爛

Ass men

好過你淨係識講i am groot

JL 其實d 戲麻麻

hunger game 無睇書
用呢個煩閪港女格都算
妖后都變垃圾港女
痴撚線

成日做自己, 扮親既角色都變成咁

一意孤行既女強人角色唔一定係柒架
你睇wonderwoman,
自己衝出戰場果幕正到

根本呢個係JL問題

都未計把死人老牛聲

唔係好睇好DARK PHOENIX, 後生果班都擔唔到大旗咁...
反而對THE NEW MUTANT有興趣多D。

michael fassbender 算擔到吧，不過磁力王個角色通常唔太多戲份

反正所有Xmen嘅戲都會連番去Logan個結局
冇心機睇了